{
  "'{0}' is not an executable project.": "\"{0}\" 不是可执行项目。",
  "'{0}' request is not supported for the '{1}' configuration.": "“{1}”配置不支持“{0}”请求。",
  "'{0}' was not provided in the debug configuration.": "调试配置中未提供“{0}”。",
  "'{0}' was not set in the debug configuration.": "未在调试配置中设置“{0}”。",
  ".NET NuGet Restore": ".NET NuGet 还原",
  ".NET Test Log": ".NET 测试日志",
  ".NET: Generate Assets for Build and Debug": ".NET: 生成用于生成和调试的资产",
  "1 reference": "1 个引用",
  "A valid dotnet installation could not be found: {0}": "找不到有效的 dotnet 安装: {0}",
  "Active File Context": "活动文件上下文",
  "Actual behavior": "实际行为",
  "An error occurred during installation of the .NET Debugger. The C# extension may need to be reinstalled.": "安装 .NET 调试器时出错。可能需要重新安装 C# 扩展。",
  "Author": "作者",
  "Bug": "Bug",
  "C# LSP Trace Logs": "C# LSP 跟踪日志",
  "C# Project Context Status": "C# 项目上下文状态",
  "C# Workspace Status": "C# 工作区状态",
  "C# configuration has changed. Would you like to relaunch the Language Server with your changes?": "C# 配置已更改。是否要使用更改重新启动语言服务器?",
  "C# configuration has changed. Would you like to reload the window to apply your changes?": "C# 配置已更改。是否要重新加载窗口以应用更改?",
  "Can not find an opened workspace folder. Please open a folder before starting to debug with a '{0}' configuration'.": "找不到打开的工作区文件夹。请在开始使用“{0}”配置进行调试之前打开文件夹。",
  "Can't parse envFile {0} because of {1}": "由于 {1}，无法分析 envFile {0}",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot create .NET debug configurations. No workspace folder was selected.": "无法创建 .NET 调试配置。未选择任何工作区文件夹。",
  "Cannot create .NET debug configurations. The active C# project is not within folder '{0}'.": "无法创建 .NET 调试配置。活动 C# 项目不在文件夹 \"{0}\" 内。",
  "Cannot create .NET debug configurations. The server is still initializing or has exited unexpectedly.": "无法创建 .NET 调试配置。服务器仍在初始化或意外退出。",
  "Cannot load Razor language server because the directory was not found: '{0}'": "无法加载 Razor 语言服务器，因为找不到该目录:“{0}”",
  "Cannot resolve .NET debug configurations. The server is still initializing or has exited unexpectedly.": "无法解析 .NET 调试配置。服务器仍在初始化或意外退出。",
  "Cannot start collecting Razor logs when {0} is set to {1}. Please open the output window, choose the \"Razor Log\", and use the gear icon to ensure the log level is set to \"Debug\" or \"Trace\".": "将 {0} 设置为 {1} 时，无法开始收集 Razor 日志。请打开输出窗口，选择“Razor 日志”，然后使用齿轮图标来确保将日志级别设置为“调试”或“跟踪”。",
  "Cannot stop Razor Language Server as it is already stopped.": "无法停止 Razor 语言服务器，因为它已经停止。",
  "Choose": "选择",
  "Choose and set default": "选择并设置默认值",
  "Click {0}. This will copy all relevant issue information.": "单击 {0}。这将复制所有相关问题信息。",
  "Cohosting is on, client has no access to CSharp content": "共同托管已打开，客户端无权访问 CSharp 内容",
  "Configuration \"{0}\" in launch.json does not have a {1} argument with {2} for remote process listing.": "launch.json 中的配置 \"{0}\" 没有具有远程进程列表 {2} 的 {1} 参数。",
  "Copy C#": "复制 C#",
  "Copy Html": "复制 HTML",
  "Copy issue content again": "再次复制问题内容",
  "Could not determine CSharp content": "无法确定 CSharp 内容",
  "Could not determine Html content": "无法确定 Html 内容",
  "Could not find '{0}' in or above '{1}'.": "在“{0}”或更高版本中找不到“{1}”。",
  "Could not find Razor Language Server executable '{0}' within directory": "在目录中找不到 Razor 语言服务器可执行文件“{0}”",
  "Could not find a process id to attach.": "找不到要附加的进程 ID。",
  "Could not locate .NET Core project in '{0}'. Assets were not generated.": "在“{0}”中找不到 .NET Core 项目。未生成资产。",
  "Couldn't create self-signed certificate. See output for more information.": "无法创建自签名证书。有关详细信息，请参阅输出。",
  "Couldn't create self-signed certificate. {0}\r\ncode: {1}\r\nstdout: {2}": "无法创建自签名证书。{0}\r\n代码：{1}\r\nstdout: {2}",
  "Description of the problem": "问题说明",
  "Detected change in telemetry settings. These will not take effect until the language server is restarted, would you like to restart?": "检测到遥测设置发生更改。这些更改只有在语言服务器重启后才会生效，是否要重启?",
  "Disable message in settings": "在设置中禁用消息",
  "Dismiss": "关闭",
  "Do not load any": "请勿加载任何",
  "Do not show for this workspace": "不为此工作区显示",
  "Does not contain .NET Core projects.": "不包含 .NET Core 项目。",
  "Don't Ask Again": "不再询问",
  "Download Mono": "下载 Mono",
  "Enable launching a web browser when ASP.NET Core starts. For more information: {0}": "启用在启动 ASP.NET Core 时启动 Web 浏览器。有关详细信息: {0}",
  "Enter dotnet-trace arguments/dotnet-trace is a command name and should not be localized": "输入 dotnet-trace 参数",
  "Error Message: ": "错误消息: ",
  "Expand": "展开",
  "Expected behavior": "预期行为",
  "Extension": "扩展",
  "Extensions": "扩展",
  "Failed to complete the installation of the C# extension. Please see the error in the output window below.": "无法完成 C# 扩展的安装。请在下面的输出窗口中查看错误。",
  "Failed to execute dotnet-trace command: {0}/dotnet-trace is a command name and should not be localized": "未能执行 dotnet-trace 命令: {0}",
  "Failed to install dotnet-trace, it may need to be manually installed. See C# output for details./dotnet-trace is a command name and should not be localized": "未能安装 dotnet-trace，可能需要手动安装。有关详细信息，请参阅 C# 输出。",
  "Failed to parse tasks.json file: {0}": "未能分析 tasks.json 文件: {0}",
  "Failed to run test: {0}": "运行测试失败: {0}",
  "Failed to set debugadpter directory": "未能设置调试程序目录",
  "Failed to set extension directory": "无法设置扩展目录",
  "Failed to set install complete file path": "无法设置安装完成文件路径",
  "Failed to start debugger: {0}": "未能启动调试程序: {0}",
  "Fix All Code Action": "修复所有代码操作",
  "Fix All: ": "全部修复: ",
  "Fix all issues": "修正所有问题",
  "Folder for trace file {0} does not exist": "跟踪文件 {0} 的文件夹不存在",
  "For further information visit {0}": "有关详细信息，请访问 {0}",
  "For further information visit {0}.": "有关详细信息，请访问 {0}。",
  "For more information about the 'console' field, see {0}": "有关“控制台”字段的详细信息，请参阅 {0}",
  "Generated document not found": "找不到生成的文档",
  "Get the SDK": "获取 SDK",
  "Go to GitHub": "转到 GitHub",
  "Go to output": "转到输出",
  "Help": "帮助",
  "Host document file path": "主机文档文件路径",
  "How to setup Remote Debugging": "如何设置远程调试",
  "If you have changed target frameworks, make sure to update the program path.": "如果已更改目标框架，请确保更新程序路径。",
  "Ignore": "忽略",
  "Ignoring non-parseable lines in envFile {0}: {1}.": "忽略 envFile {0} 中不可分析的行: {1}",
  "Initializing dotnet-trace.../dotnet-trace is a command name and should not be localized": "正在初始化 dotnet-trace...",
  "Install": "安装",
  "Installing dotnet-trace.../dotnet-trace is a command name and should not be localized": "正在安装 dotnet-trace...",
  "IntelliCode features will not be available, {0} failed to activate.": "IntelliCode 功能将不可用，{0} 未能激活。",
  "Invalid project index": "项目索引无效",
  "Is this a Bug or Feature request?": "这是 Bug 或功能请求吗?",
  "Language server process not found, ensure the server is running.": "找不到语言服务器进程，请确保服务器正在运行。",
  "Logs": "日志",
  "Machine information": "计算机信息",
  "More Detail": "更多详细信息",
  "More Information": "详细信息",
  "Name not defined in current configuration.": "当前配置中未定义名称。",
  "Nested Code Action": "嵌套代码操作",
  "No": "否",
  "No executable projects": "无可执行项目",
  "No launchable target found for '{0}'": "找不到 \"{0}\" 的可启动目标",
  "No launchable target found.": "找不到可启动的目标。",
  "No process was selected.": "未选择任何进程。",
  "Non Razor file as active document": "非 Razor 文件作为活动文档",
  "Not Now": "以后再说",
  "OmniSharp": "OmniSharp",
  "OmniSharp Log": "OmniSharp 日志",
  "OmniSharp requires a complete install of Mono (including MSBuild) to provide language services when `omnisharp.useModernNet` is disabled in Settings. Please install the latest Mono and restart.": "当在“设置”中禁用“omnisharp.useModernNet”时，OmniSharp 需要完整安装 Mono (包括 MSBuild)才能提供语言服务。请安装最新的 Mono 并重新启动。",
  "Open envFile": "打开 envFile",
  "Open settings": "打开设置",
  "Open solution": "打开解决方案",
  "Operating system \"{0}\" not supported.": "不支持操作系统“{0}”。",
  "Package {0} download from {1} failed integrity check. Some features may not work as expected. Please restart Visual Studio Code to retrigger the download": "从 {1} 下载的包 {0} 完整性检查失败。某些功能可能无法按预期运行。请重启 Visual Studio Code 以重新触发下载",
  "Perform the actions (or no action) that resulted in your Razor issue": "执行导致出现 Razor 问题的操作(或不执行任何操作)",
  "Pick a fix all scope": "选取所有范围的修补程序",
  "Pipe transport failed to get OS and processes.": "管道传输未能获取 OS 和进程。",
  "Please fill in this section": "请填写此部分",
  "Press {0}": "按 {0}",
  "Privacy Alert! The contents copied to your clipboard may contain personal data. Prior to posting to GitHub, please remove any personal data which should not be publicly viewable.": "隐私警报! 复制到剪贴板的内容可能包含个人数据。在发布到 GitHub 之前，请删除任何不应可公开查看的个人数据。",
  "Projected CSharp as seen by extension": "按扩展所示的投影 CSharp",
  "Projected CSharp document": "已投影 CSharp 文档",
  "Projected Html as seen by extension": "按扩展所示的投影 Html",
  "Projected Html document": "已投影 Html 文档",
  "Razor": "Razor",
  "Razor C# Preview": "Razor C# 预览版",
  "Razor C# copied to clipboard": "已将 Razor C# 复制到剪贴板",
  "Razor HTML Preview": "Razor HTML 预览版",
  "Razor HTML copied to clipboard": "已将 Razor HTML 复制到剪贴板",
  "Razor Language Server failed to start unexpectedly, please check the 'Razor Log' and report an issue.": "Razor 语言服务器意外启动失败，请检查“Razor 日志”并报告问题。",
  "Razor Language Server failed to stop correctly, please check the 'Razor Log' and report an issue.": "Razor 语言服务器无法正确停止，请检查“Razor 日志”并报告问题。",
  "Razor Log": "Razor 日志",
  "Razor document": "Razor 文档",
  "Razor issue copied to clipboard": "复制到剪贴板的 Razor 问题",
  "Razor issue data collection started. Reproduce the issue then press \"Stop\"": "Razor 问题数据收集已启动。重现问题，然后按“停止”",
  "Razor issue data collection stopped. Copying issue content...": "Razor 问题数据收集已停止。正在复制问题内容...",
  "Razor.VSCode version": "Razor.VSCode 版本",
  "Recording trace...": "正在记录跟踪...",
  "Reload Window": "重新加载窗口",
  "Replace existing build and debug assets?": "是否替换现有生成和调试资产?",
  "Report Razor Issue": "报告 Razor 问题",
  "Report a Razor issue": "报告 Razor 问题",
  "Required assets to build and debug are missing from '{0}'. Add them?": "\"{0}\" 中缺少生成和调试所需的资产。添加它们?",
  "Restart Language Server": "重启语言服务器",
  "Restart server": "重启服务器",
  "Restore": "还原",
  "Restore already in progress": "还原已在进行中",
  "Restore {0}": "还原 {0}",
  "Run and Debug: A valid browser is not installed. Please install Edge or Chrome.": "运行和调试: 未安装有效的浏览器。请安装 Microsoft Edge 或 Chrome。",
  "Run and Debug: auto-detection found {0} for a launch browser": "运行和调试: 为启动浏览器找到 {0} 自动检测",
  "Security Warning": "安全警告",
  "See {0} output": "查看 {0} 输出",
  "Select Folder to Save Trace File": "选择文件夹以保存跟踪文件",
  "Select Trace Folder": "选择跟踪文件夹",
  "Select fix all action": "选择修复所有操作",
  "Select project": "选择项目",
  "Select the process to attach to": "选择要附加到的进程",
  "Select the project to launch": "选择要启动的项目",
  "Self-signed certificate successfully {0}": "已成功 {0} 自签名证书",
  "Sending request": "正在发送请求",
  "Server failed to start after retrying 5 times.": "重试 5 次后服务器启动失败。",
  "Server stopped": "已停止服务器",
  "Show Output": "显示输出",
  "Some projects have trouble loading. Please review the output for more details.": "有些项目在加载时出现问题。请查看输出以获取更多详细信息。",
  "Start": "启动",
  "Startup project not set": "未设置启动项目",
  "Steps to reproduce": "重现步骤",
  "Stop": "停止",
  "Suppress notification": "抑制通知",
  "Synchronization timed out": "同步超时",
  "Test run already in progress": "试运行已在进行中",
  "Text editor must be focused to fix all issues": "文本编辑器必须专注于解决所有问题",
  "The '{0}' command is not recommended to be used when C# Dev Kit extension is installed. Would you like build and debug using a dynamic configuration instead?": "安装 C# 开发工具包扩展时，不建议使用“{0}”命令。是否要改用动态配置进行生成和调试?",
  "The .NET Core SDK cannot be located: {0}. .NET Core debugging will not be enabled. Make sure the .NET Core SDK is installed and is on the path.": "找不到 .NET Core SDK 的位置：{0}。将不会启用 .NET Core 调试。请确保已安装 .NET Core SDK 且该 SDK 位于路径上。",
  "The .NET Core SDK located on the path is too old. .NET Core debugging will not be enabled. The minimum supported version is {0}.": "位于路径上的 .NET Core SDK 太旧。将不会启用 .NET Core 调试。支持的最低版本为 {0}。 ",
  "The C# extension for Visual Studio Code is incompatible on {0} {1} with the VS Code Remote Extensions. To see avaliable workarounds, click on '{2}'.": "Visual Studio Code 的 C# 扩展在 {0} {1} 上与 VS Code 远程扩展不兼容。若要查看可用的解决方法，请单击“{2}”。",
  "The C# extension for Visual Studio Code is incompatible on {0} {1}.": "Visual Studio Code 的 C# 扩展与 {0} {1} 不兼容。",
  "The C# extension is still downloading packages. Please see progress in the output window below.": "C# 扩展仍在下载包。请在下面的输出窗口中查看进度。",
  "The C# extension was unable to automatically decode projects in the current workspace to create a runnable launch.json file. A template launch.json file has been created as a placeholder.\r\n\r\nIf the server is currently unable to load your project, you can attempt to resolve this by restoring any missing project dependencies (example: run 'dotnet restore') and by fixing any reported errors from building the projects in your workspace.\r\nIf this allows the server to now load your project then --\r\n  * Delete this file\r\n  * Open the Visual Studio Code command palette (View->Command Palette)\r\n  * run the command: '.NET: Generate Assets for Build and Debug'.\r\n\r\nIf your project requires a more complex launch configuration, you may wish to delete this configuration and pick a different template using the 'Add Configuration...' button at the bottom of this file.": "C# 扩展无法自动解码当前工作区中的项目以创建可运行的 launch.json 文件。模板 launch.json 文件已创建为占位符。\r\n\r\n如果服务器当前无法加载项目，可以还原任何缺失的项目依赖项(例如: 运行 \"dotnet restore\")并修复在工作区中生成项目时报告的任何错误，从而尝试解决此问题。\r\n如果允许服务器现在加载项目，则 --\r\n  * 删除此文件\r\n  * 打开 Visual Studio Code 命令面板(视图->命令面板)\r\n  * 运行命令:“.NET: 为生成和调试生成资产”。\r\n\r\n如果项目需要更复杂的启动配置，可能需要删除此配置，并使用此文件底部的“添加配置...”按钮选择其他模板。",
  "The active document is not part of the open workspace. Not all language features will be available.": "该活动文档不是打开的工作区的一部分。并非所有语言功能都将可用。",
  "The selected launch configuration is configured to launch a web browser but no trusted development certificate was found. Create a trusted self-signed certificate?": "所选启动配置配置为启动 Web 浏览器，但找不到受信任的开发证书。创建受信任的自签名证书?",
  "The value '{0}' for 'targetArchitecture' in launch configuraiton is invalid. Expected 'x86_64' or 'arm64'.": "启动配置中“targetArchitecture”的值“{0}”无效。应为“x86_64”或“arm64”。",
  "The {0} extension requires at least {1} of the .NET Install Tool ({2}) extension. Please update to continue": "{0} 扩展至少需要 {1} .NET 安装工具({2})扩展。请更新以继续",
  "There are unresolved dependencies. Please execute the restore command to continue.": "有未解析的依赖项。请执行还原命令以继续。",
  "There was an unexpected error while launching your debugging session. Check the console for helpful logs and visit the debugging docs for more info.": "启动调试会话时出现意外错误。检查控制台以获取有用的日志，并访问调试文档了解详细信息。",
  "Token cancellation requested: {0}": "已请求取消令牌: {0}",
  "Transport attach could not obtain processes list.": "传输附加无法获取进程列表。",
  "Tried to bind on notification logic while server is not started.": "尝试在服务器未启动时绑定通知逻辑。",
  "Tried to bind on request logic while server is not started.": "尝试在服务器未启动时绑定请求逻辑。",
  "Tried to send requests while server is not started.": "尝试在服务器未启动时发送请求。",
  "Unable to determine RuntimeId. Please set 'targetArchitecture' in your launch.json configuration.": "无法确定 RuntimeId。请在 launch.json 配置中设置“targetArchitecture”。",
  "Unable to determine a configuration for '{0}'. Please generate C# debug assets instead.": "无法确定“{0}”的配置。请改为生成 C# 调试资产。",
  "Unable to determine debug settings for project '{0}'": "无法确定项目 \"{0}\" 的调试设置",
  "Unable to find Razor extension version.": "找不到 Razor 扩展版本。",
  "Unable to generate assets to build and debug. {0}.": "无法生成资产以生成和调试。{0}。",
  "Unable to launch Attach to Process dialog: ": "无法启动“附加到进程”对话框:",
  "Unable to resolve VSCode's version of CSharp": "无法解析 VSCode 的 CSharp 版本",
  "Unable to resolve VSCode's version of Html": "无法解析 VSCode 的 Html 版本",
  "Unexpected RuntimeId '{0}'.": "意外的 RuntimeId \"{0}\"。",
  "Unexpected error when attaching to C# preview window.": "附加到 C# 预览窗口时出现意外错误。",
  "Unexpected error when attaching to HTML preview window.": "附加到 HTML 预览窗口时出现意外错误。",
  "Unexpected error when attaching to report Razor issue window.": "附加到报告 Razor 问题窗口时出现意外错误。",
  "Unexpected message received from debugger.": "从调试器收到意外消息。",
  "Update and reload": "更新并重新加载",
  "Use IntelliSense to find out which attributes exist for C# debugging": "使用 IntelliSense 找出 C# 调试存在哪些属性",
  "Use hover for the description of the existing attributes": "将悬停用于现有属性的说明",
  "VSCode version": "VSCode 版本",
  "Version": "版本",
  "Version {0} of the .NET Install Tool ({1}) was not found, {2} will not activate.": "找不到 .NET 安装工具({1})的版本 {0}，{2} 将不会激活。",
  "View Debug Docs": "查看调试文档",
  "Virtual document file path": "虚拟文档文件路径",
  "WARNING": "警告",
  "Workspace information": "工作区信息",
  "Workspace projects": "工作区项目",
  "Yes": "是",
  "You can modify the default arguments if needed": "如果需要，可以修改默认参数",
  "You must first start the data collection before copying.": "复制前必须先启动数据收集。",
  "You must first start the data collection before stopping.": "必须先启动数据收集，然后才能停止。",
  "Your workspace has multiple Visual Studio Solution files; please select one to get full IntelliSense.": "你的工作区具有多个 Visual Studio 解决方案文件；请选择一个文件打开，以获取完整 Intellisense。",
  "[ERROR] The debugger cannot be installed. The debugger is not supported on '{0}'": "[错误] 无法安装调试程序。“{0}”不支持调试程序",
  "[ERROR] The debugger cannot be installed. The debugger requires {0} or newer.": "[错误] 无法安装调试程序。调试程序需要 {0} 或更新的版本。",
  "[ERROR] The debugger cannot be installed. Unknown platform.": "[错误] 无法安装调试器。未知平台。",
  "[ERROR]: C# Extension failed to install the debugger package.": "[错误]: C# 扩展无法安装调试器包。",
  "[WARNING]: x86 Windows is not supported by the .NET debugger. Debugging will not be available.": "[WARNING]：.NET 调试程序不支持 x86 Windows。调试将不可用。",
  "dotnet-trace not found, run \"{0}\" to install it?/dotnet-trace is a command name and should not be localized": "找不到 dotnet-trace，是否运行“{0}”来安装它?",
  "dotnet.server.useOmnisharp option has changed. Please reload the window to apply the change": "dotnet.server.useOmnisharp 选项已更改。请重新加载窗口以应用更改",
  "pipeArgs must be a string or a string array type": "pipeArgs 必须是字符串或字符串数组类型",
  "project.json is no longer a supported project format for .NET Core applications.": "project.json 不再是 .NET Core 应用程序支持的项目格式。",
  "remote-attach": "remote-attach",
  "{0} references": "{0} 个引用",
  "{0}, paste your issue contents as the body of the issue. Don't forget to fill out any details left unfilled.": "{0}，将问题内容粘贴为问题的正文。请记得填写任何未填充的详细信息。"
}